林鄭假膠d定謝霆鋒假膠d

兩個都憨膠
= 謝霆鋒
= 林鄭